%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Un groupe de cinq personnes arrivent au restaurant.
Trois commandent un menu \og Petits Délices\fg, les deux autres un menu \og Grandes Saveurs \fg. \`A la fin du repas, le groupe paie 75~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
\item Le menu \og Petits Délices\fg\ peut-il coûter 14~\si{\EuRo} et le menu \og Grandes Saveurs \fg\ 17,50~\si{\EuRo} ? Justifier la réponse.
\item Le menu \og Petits Délices\fg peut-il coûter 13,60~\si{\EuRo} et le menu \og Grandes Saveurs \fg 17,10~\si{\EuRo} ? Justifier la réponse.
\item Sachant que le menu \og Grandes Saveurs \fg\ coûte 18~\si{\EuRo}, quel est alors le prix d'un menu \og Petits Délices\fg ?
\end{myenumerate}
{\em Répondre aux questions par {\em oui} ou par {\em non} ne suffit pas, bien évidemment ! Il faut expliquer la réponse.}